HMV有無得炒？

跌到咁低殘
搏佢清盤分錢？
但好似個資產好多係商譽
唔識睇

個goodwill 係由大陸d 垃圾度黎
guarantee 左 reveune 但點睇都係中伏，未過9年都未必有錢賺， 過左9年應該收皮

得money lending 同炒股2個segment 賺到錢， 賣左呢2個business 都可能有d 錢既
賣左咪又係拎黎還債 有錢分唔會跌到咁低啦

零售業務清盤 等唔等於 8078 清盤？

應該淨係hk